// créer un tableau et transmettre le numéro, la question, l'option et les réponses

let questions = [

    {
        numb: 1,
        question: "Quel est le 1er homme de l'equipage de God Roger ?",
        answer: "Silver Rayleigh",
        options: [
            "Baggy le Clown",
            "Shanks le roux",
            "Silver Rayleigh",
            "Crocus"    
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quel est le fruit du demon de Ace ?",
        answer: "Pyro-Fruit",
        options: [
            "Gum Gum",
            "Pyro-fire",
            "Pyro-Fruit",
            "Pyro-demon"    
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Barbe Blanche a le pouvoir de :",
        answer: "Fissurant",
        options: [
            "Changer le monde",
            "Engloutire le monde",
            "Detruire le monde",
            "Fissurant"    
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quel est la mort la plus douloureuse pour luffy ?",
        answer: "Vogue Merry",
        options: [
            "Shanks",
            "Sabot",
            "Ace",
            "Vogue Merry"    
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Qui est le pere de Ace ?",
        answer: "Gold Roger",
        options: [
            "Barbe Blanche",
            "Monkey-D Garp",
            "Gold Roger",
            "Sengoku"    
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Zoro a combien de sabre dans l'aventure?",
        answer: "3",
        options: [
            "4",
            "3",
            "6",
            "5"    
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Qui a capturer Ace pour etre grand corsaire ?",
        answer: "Marshall D teach",
        options: [
            "Barbe Blanche",
            "Doc Q",
            "Van auger",
            "Marshall D teach"    
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Quel est le 1er ami que se fait luffy au debut son aventure ?",
        answer: "Zoro",
        options: [
            "Shanks",
            "Zoro",
            "Kobby",
            "hermep"    
        ]
    },
     {
        numb: 9,
        question: "Quel est l' ennemie du Zoro?",
        answer: "Bartholomew kuma",
        options: [
            "Baggy",
            "Creek",
            "Arbyda",
            "Bartholomew kuma"    
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Quel est le sabre le plus puissance de Zoro?",
        answer: "Shusui",
        options: [
            "Kitesu",
            "Shusui",
            "Bankai",
            "Le 2e Kitesu"    
        ]
    },

]